梁振英

唔使理個傻佬講既野，唔好太認真